聽日女朋友放假, 佢唔放人 點搞好?

女朋友做野好忙, 得禮拜日有假可以拍下拖
佢死都要我陪佢, 話唔陪既話後果自負
叫佢一齊去 又可以抗爭又可以當拍埋拖, 佢又話又熱又逼又悶唔肯去
同佢解釋聽日個遊行幾重要都唔聽, 淨係一味係度發大小姐脾氣
岩岩同佢嘈左幾句, 而家雙方冷靜緊
點做好? 我同佢都係返1-6, 得禮拜日大家都得閒, 基本上無得話抽返日陪返佢
身為男朋友, 我真係唔想冇左佢... 但身為香港人, 我又唔想香港生死存亡之際自己走去拍拖
好撚煩啊屌, 有冇人教我點做

閪⋯⋯閪女人

打柒條八婆

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

利申: 佢冇政治立場, 唔理政治的, 佢一次遊行/抗爭都未去過 說服唔到佢一齊去

唉, 佢係野蠻D, 但佢好果陣又真係好好嫁

你有冇同佢講過去69對你嚟講有幾重要? 如果有佢都唔放人, 難聽D講, 佢究竟係愛你定愛自己? 佢自己唔CARE係佢政治冷感, 但如果你真係好想去, 佢都仲講得出去左既後果自負既, 咁佢作為一個女朋友我覺得唔得囉

愛江山定愛美人？

一個連自己未來都唔想去理嘅臭閪,值唔值得你同佢過世,自己諗

唔理政治=傻西
飛得

叫佢學識尊重
其他位可以讓步，但唔好逼你放棄你好想做嘅野。

佢愛自己, 亦都愛我, 但可能真係佢愛自己多過愛我
我同佢解釋左聽日幾重要, 佢話就算重要都好, 少我一個又唔會有咩影響

呢啲咁嘅人飛咗佢算吧啦

建制泛民聽日都去
同政治立場無關

唉 根本兩難

你係佢心目中根本就係垃圾
社會無咗你都無所謂

最後妥協:聽日陪佢食lunch,
食完送佢返屋企再去遊行

如果佢仍然堅持要你陪足一日嘅,
就屌佢老母直接分手啦!
(呢d唔俾自己BF 做想做嘅事嘅女人,
根本就唔可能同你過到人世
(除非你想做足一世狗公))

我老豆老母不嬲都係果D藍血藍絲人黎, 懶係中產懶係高尚 投比田少 葉劉 王維基果type人黎, 細佬又係政治白痴 成日聽埋d gem 陳偉霆 睇埋d咩中國好聲音果d人黎
今次好不容易勸到佢地一齊去遊行, 結果而家比我條女翹起左, 而家佢地話如果我唔去佢地都唔去, 話我自己都重視拍拖多過反對呢條逃犯條例, 冇說服力令佢地去
成班死煩膠 屌

雞既嘢,屌完就走啦

陪女朋友啦

LM

返uwant la, 呢度唔係毒撚就係gay, 唔啱你呢d正常人黎

而家仲要比班兄弟屌撚柒我 , 係咪真係除左分手冇第二辦法

朝早同佢舔閪
舔足成個鐘舔到佢腳軟頭暈
跟住去遊行
有冇得諗？

既然全家都肯去 你屋企人都算係咁
身為你女友唔陪你出但心靈上支持都還好
屌你老母唔放人就飛左佢啦 呢D垃圾女人隨街執個都好過佢

呢啲女貪威識食,咁冇腦嘅女分手算喇.

唔理政治但政治理佢啊

遊行冇得迫 你講解完條修訂之後 佢決定去唔去係佢嘅事

但你去唔去都係你自己嘅事 你都成年人啦 佢唔放行你就唔去？你冇主見架？

唉 咁屌你食屎啦
香港唔撚需要你啲咁既廢柴啊
你屋企火燭啊傻仔 你繼續陪「女朋友」啦

價值觀問題
直接中出即飛

就算唔同意 都唔應該阻止你去做應該做既野

佢有澳洲藉, 佢話大不了將來結婚帶埋我過澳洲
屌, 但唔撚係呢個問題, 我將來移唔移民係另一回事, 而家香港就係生死邊緣啊, 真係屌佢個閪 講極都講唔掂佢

根本政見唔同已經好難行落去

佢話自己政治中立囉
但袁彌昌同容海恩一個黃絲一個奶共, 都可以結埋婚添啦

乜藉都好啦
今日仲係得香港生活
即係呢刻為止都覺得香港好過其他地方
唔係留係度托咩
今日係全世界最好嘅地方
下個月就有可能唔係

佢覺得澳洲好
今日仲留係香港
有咩苦衷
不如講嚟聽下

乜野政治中立
佢連理都無理過政治 點決定自己立場係中立

我唔明立唔立法關政治咩事
不如你解釋下

佢話兩邊都唔幫囉

香港有咩唔關政治事丫

如果聽日要取消強姦呢條法例
以佢政治中立
即係覺得無所謂
大家可以強姦佢？

放心, 就算聽日立法女人唔准著衫出街佢都唔會出
應該咁講, 佢分分鐘都唔知, 佢從來唔睇新聞唔上連登唔睇政治野, 就算我親口講政治野比佢聽佢都唔聽

我係女人都要鬧佢一句西女人
自己唔去都算 佢無權迫你陪佢唔去
大家都出一分力
如果你走去拍拖 你良心過唔過意得去

你會繼續同個寧願唔著衫出街，比男人強姦嘅人
都唔出聲反對嘅人一生一世？

朝早陪到三點

陪少一日唔會死 佢唔體諒你佢都有問題啦

唉 情義真係兩難存
我只能夠講佢平時真係好撚好

你唔死都冇用㗎啦， 一啲主見都冇， 拍拖就幾時都得， 但係你遊行嘅機會過咗就冇， 邊樣重要啲，你自己諗啦

請善用回帶功能

我唔想冇左佢... 我唔敢搏啊

唔好下下都話分手
帶佢去銅記食好西囉
早小小去食brunch 打下卡先
影完靚相心情好左
行行下又見到咁多人 又跟去行下囉

佢講到明聽日邊度都唔准去, 淨係係屋企煮下飯仔扑下野二人世界下

連尊重你意見咁基本既都做唔到 反而威脅咩後果自負
係好撚差
醒啦巴打

咁我都覺得阿嫂好正
佢政治中立
我代你陪佢
佢應該都唔會反對嘅

女友可以哄番，香港無左就無左

女可以再搵過 再氹過
香港遲下再搵都搵唔翻

你唔陪佢，佢就話分手，咁既女都仲要？ 你做慣狗？

飛左佢啦 價值觀唔同 唔需要一齊

雨傘後我擇偶條件起碼要留意時事同支持民主派

分手

唉, 我真係死跳樓死左佢算, 咁又唔係 咁又唔係
佢除左有d野蠻之外, 平時真係好好嫁
又會主動幫我執野洗衫, 整野比我食, 又教我細佬做功課, 又肯同我玩唔同花式, 最重要係我阿媽之前病左 佢幫我手照顧又煲湯比佢飲

叫我分手既巴打們, 我只可以補充多一個資料比你地參考
佢對我好忠誠好真心, 佢連個處都係比左我
我真係做唔落手飛左佢

咁你出post 問乜鳩者

睇到樓主咁既款 心諗：算鳩數啦 香港人喎

有冇兩全其美之策? 小弟真係冇咁既智慧諗到點解決呢個死局

係咪美人都未知喎
不過心一定唔美囉

你都係想打定個底話人知自己好撚想出嫁 身不由己咋 兒女私情始終重要過國家大事
得啦知啦 你退下啦

你睇埋57同58樓先評論佢好唔好啦
靚呢樣就梗, 佢絕對係大美女

依家飛左佢 聽日出黎識件更好既 點睇

屌你而家叫大家幫手諗計啊, 你講呢d野我兄弟都屌過哂啦
我而家都未決定話唔去, 我淨係想係死線之前爭取下有冇完美解決方法姐

放心, 聽日一定成街臭汗油頭背囊毒撚, 你咁諗真係太錯

如果佢自己唔去仲要阻止你既話
我覺得長遠睇 佢唔係你想像中咁好

當局者迷

其實拍拖遊行都唔知幾浪漫
行街睇戲食飯扑野都扑到悶啦

咁嘅臭閪唔飛左佢 你仲係唔係男人？

雞

毒撚遊行得罪你咩，番去扑野啦撚頭仔

咁都要上黎問？

冇 國家vs女人 自己揀
人在江湖想做野冇trade off 笑死

咁佢都係想同我有多d二人世界姐, 個出發點我真係唔可以blame佢

一人讓一步
上晝陪女
晏晝遊行

佢話實曬到佢變朱古力, 又話咁行法行到對腳生肌肉, 屌佢個閪

唔講政見啦，如果佢真係禁愛你，點會阻止你做你覺得好重要嘅野？你而家又唔係做衰野，佢都要阻止？

陪佢lunch & dinner，遊行照去，完。

我講過, 佢話要包起我全日

對我嚟講有咩意義啫睇埋先
你係真男人嘅就堅持自己立場啦

Tum 下佢 話行完同佢食乜乜好西 就ok 啦

一個懶到連自己身邊發生緊咩事都唔想理唔想知嘅女人
就算幾靚都無用
仲要限制另一半嘅表達自己政見嘅自由
樣靚身材正都無用

星期日不嬲都係family day. 應該全家一齊行街街
佢咁樣點做人新抱

分手
叫佢自己死返支那飲喜茶

無錯！！最憎呢種人我寧願佢親中

唉 咁人地全家有澳洲藉, 有咩冬瓜豆腐拍拍屎忽就走人啦, 又真係唔洗同班港燦咁上心既, 駁唔到佢

飛左佢又好、佢飛你又好，可以開發佢嘅民智，算係為社會出分力
巴打，聽日見

你去陪女朋友啦。 玩得開心d. ,, 將d 體力用哂佢
錫多d 女朋友，好好珍惜佢

遊行就等我地呢d 單身狗黎做啦

屌, 呢位兄弟真係香港雷鋒, 睇到眼濕濕
搞到我唔去既話更加過意唔去

我本身政治中立
我一家20口會因為我唔去，而總動員去
我陪你條女
你陪我屋企人
ok?

唔同政治立場都一齊到，咁你都幾叻仔

正臭西

佢只係想有個人陪下佢開心下，
係唔係你其實唔係你想像中咁重要

或者咁講 每個人都想有人陪自己做鍾意做既野
但當對方陪唔到 就係要體諒同埋尊重
最後佢咁樣開你波既話，長遠講，佢將某d個人價值放得高過你既意願/ 社會（群體），

簡單講， 佢比較自私（係人都自私，總有人係比較自私）

我覺得你想做咩就做咩，你就係你，唔應該咁輕易聽人地講，你想行就行，扑野咪扑野，唔洗同任何人交代

[img][/img]

陪完先去行囉

去遊行：冇人會體諒你多謝你，只會覺得你出黎係應份，冇咗條女都唔會有人可憐你

陪女友：留住條女，幸福美滿

自己諗，利申聽日陪女

去兩三個鐘啫，行完咪去行街囉，跟住去屌閪。

又唔係得一個星期日
得聽日先可以扑野咩
聽日我同男朋友一齊去

首先你係中國人呀
有外國passport 需要充公錢果時咪一樣死

你同你女友價值觀唔一樣
政治取向唔一樣
散係遲早既事
分手去遊行順便識新囡啦

飛得

佢去唔去係佢嘅自由
同樣你去唔去亦係你嘅自由
佢可以簡唔同你去 但佢冇理由唔比你去

咁一日半日唔同佢出去 之後仲大把日子
但今次唔出
完。

條女個立場咪就係唔鳩理囉點解可以一齊到 我自己覺得政治觀反映價值觀 唔一樣真係行唔到落去

呢啲咁嘅女人點對成世由鳩佢發
咁唔識諗嘅女人 佢對你人生無幫助
利申聽日同女朋友臨時請左假去行

國難當前啊屌你老味
兒女私情放埋一邊啦

起初，納粹抓了共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們關了猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

當他們抓工會成員的時候，
我沒有抗議，因為我不是工會成員。

當他們抓天主教徒的時候，
我沉默了，因為我不是天主教徒。

最後當他們奔向我而來，
再也沒有人站起來為我說話了。

咁既女友先好
女友根本唔須要有思考
熱愛政治果班女 好煩又唔聽話

呢個真, 通常d理政治既女人都懶係有思想懶係高質過人咁

俾li個post佢睇，
等佢知道自己有幾咁蠻不講理，
假期個個禮拜都有，
遊行都係得你一日啫

你講呢啲所謂「好」
香港好多女人做到
唔好信咩香港好女人絕種
但係香港就嚟冇喇
到時屎都冇得你食
佢有幾好都唔能夠好好咁喺呢個地方生活

好心你似返個男人啦

上街啦樓主
你冇左條女
我做你條女ok?

林病唔仆街都幾好人添

一年最少有52個星期日 拍少一次係咪會死呀

班叫人飛咗條女去遊行嘅連登仔好心唔好咁癡線。喂大佬，人地都係想趁一個禮拜唯一一日放假拍下拖姐，咁都要批鬥條女又港豬又乜乜物物。

係真唔係啊

係咪要咁極端？
一係就不理時事
一係就熱愛政治懶有思想？

香港好多女仔都有留意時事
政治上有自己立場
但唔會激進都唔會為此自豪
同時做到你女朋友所謂嗰啲「好」

但係你條女得個殻冇思想
連香港發生咩事都唔理
一句政治中立就包裝自己冇批判思考
你自己諗下點揀啦

關心政治呢件事本身唔係懶係有思想或者懶係高質過人
而係佢地係表達自己既政治睇法既時候表達到好撚臭閪feel

你條女唔俾你遊行
仲叫你後果自負夠臭閪feel

佢個樣臭閪姐
佢講咩道理都臭閪架啦

真係有料既表達 只會令你自愧不如

大難當前仲講咩兒女私情

叫佢放你 4 個鐘假啦，只係 4 個鐘得啦卦？
同佢食早餐，食埋午餐，食埋下午茶，4:30 點去到銅鑼灣，7:30 點走，仲可以同佢食晚飯。
有心唔怕時間短。

陪完佢先過去囉
由佢嬲事後先dum番佢
佢係愛你既一定會心軟

做下有主見既男人啦 振下雄風有時係需要

屌 咁你攬撚住佢過世
咪柒上黎問 無人幫到你呀